大角咀校服少女墮樓亡

大角咀利得街50號，今日(25日)下午5時許，一名年約十餘歲、身穿校服的少女，被發現由上址高處墮下，倒卧在大廈後巷天井位置，住戶乍聞巨響循聲查看，隨即報警求助。

消防人員接報到場，須破窗進入天井拯救，並用擔架床把事主運回大廈地面，惜經檢查後證實少女當場死亡。警方正調查事主身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190925/mobile/bkn-20190925173403323-0925_00822_001.html

AntiChinaXi

黑警又殺人

幻幻幻

屌，唔好乜都話黑警啦

唔使理呢啲人，照block，唯恐天下不亂嘅煽動撚

呢次有巨響

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

真係cls

乜原因都好 咁結束生命都係

呢次就有聲

咁多人死 rip..

聽到巨響，而且黑警又調查身分
咁之前嗰啲點理解

RIP
想去獻花，有無人join

搵唔到身份證明咪要查囉

rip

RIP

r.i.p. 起香港生活、做年輕人就是一種罪

Rip

乜跳樓終於有巨響？

RIP
另外...今次有巨響 ....之前嘅......

你理智啲啦

要打爛窗先入到去
未必係自殺...

btw RIP

推

死去一段時間

屌

無論咩原因都好，真係好唔想再見到依啲新聞

唔好理

蘋果冇話聽到巨響先發現屍體喎

死左再掉？

善用不推文 又連登神探

看屍體的僵硬程度，一般情況下，屍體在死後30分鐘—2小時內就會硬化，9小時—12小時完全僵硬，30小時後軟化，70小時後恢復原樣。 但如果在土中或水中，或在低溫干燥情況下則會延緩，高溫多濕條件下會加快。

btw RIP 積極面對啊

有無邊日捉人係學生妹
仲要之後搵唔返

今日25/9/2019下午5點被發現，有巨響
假設證人係聽到撞落地果一下響聲
距離有人肉眼觀察案發現場，
總冇可能係幾個鐘後掛？
即係高空墜下 即刻好快就有人睇到

又點樣死去一段時間？
有冇人知屍僵要幾耐時間發生？

新聞有未？

竟然有聲？

連登神探出來查案啊

吓？唔係要傳到幫埋條屍換佢套校服掟佢落樓掛

秀茂坪單野一樣

9小時—12小時完全僵硬

證人、身分、年齡、姓名、死亡時間、親屬都可以係假
全部都係嗰啲差佬噏

放上連登RIP夠啦, 你都做唔到咩野

RIP \|/

係咪畀狗搞完被自殺？

偵探po不推文

唔好推

我明大家都相信黑警做得出
但我地的確冇證據同冇能力搵到 而搵到都入唔到佢地
唔係話完全唔理 但我地應該集中爭取我地要嘅野 否則事件只會不斷出現 只要我地成功先會還每一個香港人公道

被自殺咁多令人對真自殺都開始麻木

搞你老母

好撚鐘意做神探？

blocked

RIP
咁都有可能係家庭因素，考試壓力
唔係咩都第一時間拉上政治事啦

朋友之間一定要多關心
好多時家長唔理解子女，所以希望大家多關心身邊朋友

文明倒退, 返去以前大擢進死幾千萬人d人都覺得無乜野
同西方既要求每個人都得到保障道路背道而馳

由於屍身已僵硬，估計已死去一段時間

話唔係狗做個幾隻五毛洗白狗有咩好講

屌你老母啦 食屎狗

由於屍身已僵硬，估計已死去一段時間
係咪咁撚樣都無可疑呀

無可疑

警方正調查事主身份及墮樓原因。

自殺就調查
被殺就無可疑

我真是唔知, 但是2個鐘照計會開始僵化。
如果你想追查落去, 但是每日搞一單查到天黑
RIP \|/

真自殺？

由於屍身已僵硬，估計已死去一段時間

都唔知手足你咁講為乜
威d？看破世事？

下次唔好喇

//看屍體的僵硬程度，一般情況下，屍體在死後30分鐘—2小時內就會硬化，9小時—12小時完全僵硬，30小時後軟化，70小時後恢復原樣。 但如果在土中或水中，或在低溫干燥情況下則會延緩，高溫多濕條件下會加快。//

道歉啦、撚樣

搵到邊間學校就得
同學老師會知死者呢幾日有冇返學

手足頂住呀
我哋愈來愈少人
唔好放棄啦

由於屍身已僵硬，估計已死去一段時間

解釋下 屌你老母

Rip 小妹妹...

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

好似有家屬 睇apple

道你老母歉 擺明有可疑都要當無事

係

黑警掟學生落樓

死黑警

可疑你老母
係都要做神探
正經野又唔做
見一個屌一個

又掟屍落樓
講完男嘅被跳樓女嘅浮屍
即刻調返轉

留名跟進
Apple有家屬, 唔似假家屬

rip :(

手足，我地贏左再清算班狗，路要繼續行，上吧手足，你唔上就對唔住犧牲了既手足

話人偵探果啲一定係法證黎
咁撚快肯定係自殺

妹妹rip

叫你地唔撚好做偵探呀
查查查查閪咩

罰你地出番去推番十個有用post上黎

我以家見咩自殺文都會抱住質疑
懷疑連登有一大班人刻意想將啲自殺po沉底

"死去一段時間"
如果只係2小時內既事，會唔會用個term呀？
同埋聽到巨響，要用成2個鐘先搵到佢？

今朝見到既post
唔知係咪同一個

你搞撚到我開始唔想上連登
點解你覺得冇用果啲就冇用
你覺得有用果啲一定有用？

其實有無人copy段字上google check?
屍身僵硬根本無出現過喺任何一間傳媒嘅報道度
Fake news 呀嘛

唔好再推自殺PO呀!!

篇新聞連幾歲姓咩都唔知，如果有身份證明嘅話黑警會講

有懷疑去討論有咩問題先
如果冇可疑又去討論就浪費時間姐
係咪變到大陸咁
有可疑咁死都當平常先滿意？

Btw有推行動post

大角嘴利得街44-54號，下午5時許，有居民報案指發現一名穿校服的少女倒卧天井。消防接報到場，打爛走廊一隻玻璃窗進入天井，經檢驗證實少女已明顯死亡，交由警方跟進調查。現場消息稱，由於屍身已僵硬，估計已死去一段時間。家屬事後接獲通知趕至現場，眾人認屍後神情哀傷，有人崩潰痛哭。

30分鐘 — 12 小時都會呈僵硬，越耐就越硬呀....閱讀理解擰咩grade?

愈來愈多自殺案就愈來愈多風向撚
唔想大家覺得有可疑既自殺係好尋常既事
變撚到大陸咁

你地咁撚專制唔比人查只會搞散場運動
人地唔想推啲自己唔想推既po就唔推架啦
比你沉到哩個po或者舉報到哩個po冇左
都唔代表我會去推你啲行動po

大佬你#2000幾 會員唔好咁好冇

你點肯定係自殺

Be humble my friend.

我見到咁多人死，我都嬲，
但我唔會做偵探，要做交比記者好嗎？各司其職
如果真係有手足死左，
我地唔可以令佢死得不明不白，但我地一輸，佢地就真係死得不明不白，只有贏先可以沉冤得雪
只有真普選先可以重奪香港，解決黑警

手足，做文宣，air drop，927 928 929 十一

我認係我錯
不推post

就係咁先顯得之前鬼
咁多單唔調無啦啦呢單就查？

你贏
點贏?
聽下？
星期六日鳩行就贏到？你咁講唔係一路揭發政府啲黑幕依家會咁多國際議員幫拖？

住戶乍聞巨響循聲查看，隨即報警求助。

你講下聽到巨響， "隨即" 報警求助係點解

係咪要用幾個鐘去搵條屍都叫合理？

正仆街，唯恐天下不亂

繼續查啦你，最好刮多d真相出黎

唔好一味陰謀論

多謝你幫到咁多香港人達成五大訴求呀真係

就算係被自殺都唔好推。連登神探對運動零幫助

支持你巴打
好幾個post我都見到你
唔可以俾風向撚帶住

各有各做啦好冇
其實哩單我都覺冇咩可疑
但我依家點都會凡事再質疑下

個女仔點跳？

又東方？

呢啲案個關鍵得返被捕/被打片段FactCheck

唯恐天下不亂
哩啲唔係藍絲話緊我地既野咩
咩你覺得自己唔係制造緊亂咩
為左真相就要去睇真啲架啦

你講到你都係手足咁
請你都唔好一味咁屌啦唔該
你又做過d乜去達成五大訴求呀？
淨係係度反駁手足合理既懷疑？

我地話佢地風向撚時佢地又話我地風向撚
點解唔可以由人地查
係都要唔比人查甚至沉人地個po
如果我去沉佢地啲po係咪又得
見到哩點真係好撚心淡
兄弟爬山各有各做咩解

仲乜事要死喎
冇野解決唔到

得罪講句 呢啲有巨響
之前冇巨響

同問

唔明點跳落天井？由一棟高嘅大廈跌落去另一棟矮大廈？
Btw RIP

唔識講...即使唔關反送中事，政府搞到個社會氣氛咁差都係間接令到咁多人自殺嘅成因之一

今次連死者相都影唔到

唉 查啦 集中一個

根本有一班人係度不停阻止香港人揭發狗隊殺人黑幕

神探mode有冇用我唔知
但係連推post關注都唔做
Sor 我不能同意

如果下一個post個主角係你 你係咪都想人唔推post

屌 個個都以前自己偵探

收皮啦p牌狗

即係身有屎囉，呢到擺撚到明多五毛
一定要查落去，只不過查就要堅查，唔好係到尻嗡得個估字。

始終日日查是好draw attention
不過你唔好一嚟就屈啦。

大家見到好多一反常態咁叫人唔好查
話你唔好英雄，唔好搞咁多

查就係要查，開個集中post囉

狗又殺一個

唔係黑警唔代表宜家呢種自殺氣氛無問題

前個排係咁有班人話唔好再用陰謀論諗野
話警察唔會咁傻為政治野殺人

直到係今個星期 大家明呢班人目的啦？

個媽媽好似已經係留言confirm唔係嗰個

我間學校 。中4壓力太大所以
跳之前好多人都打電話比佢 唔聽。
唉 對唔住。

圖？

可以有咩圖比你睇

睇你嘅post都似中學雞 RIP

新聞講左今日有返學
屍體硬只係蘋果估

我屌佢老母死毒果

其實唔係現場根本唔知係點, 新聞都可以造假

又有年輕人死

我唸唔到除左爆晒所有個人資料，先可以滿足佢地 因為呢樣野要好多野加埋先可以FactCheck

你真係prove到佢錯你先好話佢毒果丫
呢個term根本中共式洗腦抹黑

死因庭呢？

跳閘 如果覺得唔似，你咪叫比證據lo

有冇咁多人自殺 仲要咁多種死法好可疑

有一大班手足係比啲風向撚吹到叫人唔好查既

等多啲消息先好無？
似係放學後喎...

經過郭啟訓一單真係覺得對家手法好純熟
你諗下邊個國家滅口最勁
你話冇果一方介入都唔信

連登神探論理:個個一定係尋晚比狗拉左個13歲女仔....殺埋換埋校服推落樓

RIP.....

利申:你班友咪再鳩UP好冇?FOCUS返要做既正經事得唔得?

依家日日新鮮年青人器官送上大陸，再錦落去真係成為最大器官出口特區。而共產黨同港狗都繼續完全無責任。再唔真正反抗，過多幾個月，相信香港已經無嘜年青人了。

算啦

入黎屌醒佢地仲比人串鳩係三毛，仲話「我唔鐘意推有用衞動post就唔推架啦！」

心撚淡

RIP

集中推行動文宣Post 做偵探輸左運動. 先對唔住犠牲左既手足

學生妹

Lwf？？

係。唉

見到中學班主任...點解壓力會大到咁

misskong

學業壓力太重？定老師家長

最主要係學業壓力大

幻你老母呀

「置頂」 停止跳閘

唸返起自己中四係呢間學校都毫無壓力....

push

又可以做神探喇

自從有人話男跳樓女跳海後
特登又調翻轉

唔洗講咁多
一定係黑警殺

你估仲係志華BB，垃圾珍珍，而家好似test唔合格一次，要留堂，補考，美好時光好似白色波鞋一年一年變走彩色鞋

收皮啦

唉 我真係好似咁多年第一次聽到呢間學校有人因為壓力輕生

係呀 呀蛇

大家，真係要岀翻個不自殺聲明，唔好彩有啲咩冬瓜豆腐我地都會互相幫大家追查到底

同藍絲廢老有咩分別啊你？

屌，唔好咁啦。。。 又自尋短見真係好心痛

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

一個校長，預中六英文坐底有四，你話呢？

cls😂我個屆個個都衰英文

咩都黑警，check下先啦

請珍惜生命

係預最低dse全四

查?點叫查呀?係連登到鳩叫黑警正仆街,睇幾張相話好可疑叫查?
你哩D叫看圖鳩估,唔係查LOR SOR
連登仔所謂既查,連記者既搜集資料能力都未有學人講查案,笑撚大人個口

返出去推行動po啦又偷懶

連登仔話係就係啦

得一個ON9仔講 唔好屈我地

沒有可疑

打緊仗時每一個戰死沙場嘅手足理應都要為其復仇，但是我地武力上沒鬼用。呢家唯有

Victory！Victory！Victory at all cost！ Victory in spite of all terror！
For without Victory！We all no survival ！

有新聞話25號仲有返學
但係另一邊又話屍身僵硬

邊個先真???

唔想有下次...

如果有mon post 狗，又見到呢度咁多人質疑之前咁多單都無巨響無血無成成成。。。。。

我估。。。。作故仔作全套，popo 自編自導啦。。。

點知今屆最高得4

popo成日作新聞。信蘋果記者目擊屍身僵硬。Popo又殺人。

晨咁早講左啦
成班連登戇鳩鳩仲話蝦警犬仔女
大把藍校長出哂指令保護佢地

學生妹死黑警都唔放過

屌那星 黑警又殺人 仲要係學生妹